大家勤力d拉分化撚，休息撚post

屌你老母死分化撚，垃圾post 都上到熱門，追唔貼既人可能100個都有幾個信左，影響都幾撚大。休息撚都行開一二邊

幫手推上熱門

明白，冷氣軍師做野！

拉啲垃圾po

收到

唔好休息。 不過可唔可以加强美國戰線。

我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

唉
真係唔知連仔幾時先會肯預設為不推文回覆

唔拉分化垃圾Post，呢度就變香港討論區，醒未？
甘，你5去香討9叫？

樓主仲以爲系香討，講兩句，就帶到風向！
垃圾Post

又一隻5毛，大家順面封鳩埋佢

推

齊來拉五毛

p牌照推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

幫推，想上熱門